【世紀疑問】點解講故台得甜故？我想聽下鬼故吖！！////

中大牛尾湯都無人講嘅？

呀嗚～

拐子佬

無衣食會草豆皮婆